%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2017 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\title{Dérivation}

\begin{document}


\section{Fonction dérivée}
\begin{frame}
  Soit $f$ la fonction définie sur $\mathbb{R}$ par $f(x)=x^2$. Soit $a$ un nombre réel.

  \begin{enumerate}
    \item Calculer le taux d'accroissement de $f$ en $a$.
    \item En déduire la valeur de $f'(a)$.
    \item \emph{Application} Sans passer par le taux d'accroissement, calculer $f'(3)$.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
